哈利波特神秘的賢者之石討論區（含劇透）

當年細個睇到柯南為左係血霧里煉成賢者之石用邪皇炎殺黑龍波殺左咁多人果幕真係好震撼有無巴打有同感？

見到你個po我仲震撼

震撼之力

點解啊清 係咪太愛我

聽講比大蛇丸咬完就會咁